# Students Application

***Γενικά Στοιχεία Εφαρμογής*** 
## Logo
## Navigation

![Students, navigation(GR)](/assets/students-navigation-gr.png)

### Επιλογές
1. [Home – Dashboard - Πίνακας Ελέγχου](#home-dashboard-Πίνακας-Ελέγχου)
  1. Χρονοδιάγραμμα σπουδών
  2. Τα μαθήματά μου
  3. Οι πρόσφατοι βαθμοί μου
2. [Δηλώσεις](#Δηλώσεις)
  1. Δήλωση εξαμήνου
  1. Δήλωση μαθημάτων
  1. Προηγούμενες δηλώσεις
3. [Βαθμολογία](#Βαθμολογία)
  1. Πρόσφατη
  1. Αναλυτική
  1. Εργασίες
4. [Εξυπηρέτηση](#Εξυπηρέτηση)
  1. Αιτήσεις προς τη Γραμματεία
    1. Βεβαίωση Σπουδών
    1. Βεβαίωση Εγγραφής
    1. Αναλυτική Βαθμολογία
    1. Πιστοποιητικό Στρατολογίας
    1. Άλλη Αίτηση
5. [Ειδοποιήσεις και μηνύματα](#Ειδοποιήσεις)
6. [Προφίλ Χρήστη](#Προφίλ)
  1. Το προφίλ μου
  1.  Αποσύνδεση
7. [Γλώσσα](#Γλώσσα)
  1. Ελληνικά
  1. Αγγλικά

## Home - Dashboard - Πίνακας Ελέγχου
### Χρονοδιάγραμμα Σπουδών

![timeline](/assets/students-timeline-gr.png)

Εμφανίζει πληροφορίες στο Τώρα, δηλαδή στο τρέχον εξάμηνο.

![timeline-details](/assets/students-timeline-details-gr.png)

### Τα μαθήματά μου
Είναι κενό αν δεν έχω κάνει δήλωση μαθημάτων στο τρέχον εξάμηνο.

### Οι πρόσφατοι βαθμοί μου
Πληροφόρηση για βαθμούς από μαθήματα που έχω πάρει σε πρόσφατες εξεταστικές του περασμένου έτους και εκκρεμούν να βαθμολογηθούν ή έχουν βαθμολογηθεί.

![Recent Grades](/assets/students-dashboard-recent-grades.png)

## Δηλώσεις


## Βαθμολογία
### Πρόσφατη Βαθμολογία
### Αναλυτική Βαθμολογία
### Εργασίες
Πληροφόρηση για βαθμολογία από εργασίες που έχω αναλάβει.

![New request button](/assets/students-grades-theses-main.png)

## Εξυπηρέτηση
### Αιτήσεις
#### Νέα αίτηση

Με το κουμπί Νέα Αίτηση ξεκινώ ένα νέο αίτημα προς τη Γραμματεία του Τμήματός μου.

![New request button](/assets/students-requests-new-btn.png)

Ακολουθεί παράθυρο επιλογής του τύπου αίτησης
* Βεβαίωση Σπουδών
* Βεβαίωση Εγγραφής
* Αναλυτική Βαθμολογία
* Πιστοποιητικό Στρατολογίας
* Άλλη Αίτηση

![Request types list](/assets/students-requests-types-list.png)

Επιλέγοντας έναν τύπο, μπορώ να συμπληρώσω λεπτομέρειες για την αίτησή μου.

![Request new form](/assets/students-requests-new-form.png)


#### Λίστα προηγούμενων αιτήσεων
Στο κύριο μέρος της σελίδας εμφανίζονται όλα οι προηγούμενες αιτήσεις μου. Υπάρχει δυνατότητα φιλτραρίσματος είτε με λέξη κλειδί αναζήτησης στον τίτλο και στο περιεχόμενο της αίτησης, είτε με την κατάσταση της αίτησης, Όλες, Ολοκληρωμένες και Εκκρεμείς. Επίσης υπάρχει δυνατότητα ταξινόμησης της λίστας με ημερομηνία κατάθεσης.

![Request list](/assets/students-requests-list.png)
## Ειδοποιήσεις
## Προφίλ
### Χρονοδιάγραμμα Σπουδών

![profile timeline](/assets/students-profile-timeline.png)

### Στοιχεία φοίτησης

![Study details](/assets/students-profile-details-study.png)

### Στοιχεία προσωπικά και επικοινωνίας

![Contact details](/assets/students-profile-details-contact.png)

### Αποσύνδεση
Επιλογή για έξοδο από το περιβάλλον της εφαρμογής. Εφόσον υπάρχει σύστημα single sign on θα πρέπει να διασφαλίζεται η έξοδος από όλα τα συστήματα.

## Γλώσσα